% Ausblick

\chapter{Weitere Schritte}

\label{chap:ausblick}
	
	Zur Wahl der Parameter kann man das Diskrepanz-Prinzip nach Morozov verwenden. (siehe \Cite{num-1})

	Eventuell helfen die vorgestellten Methoden bei Fragestellungen der Künstlichen Intelligenz, wie sie in \cite{article-ki} vorkommen.
	